---
title: "Android"
sidebar_position: 4
---

![Version de la version stable](https://img.shields.io/badge/dynamic/yaml?color=c4840d&label=Stable&query=%24.version&url=https%3A%2F%2Fraw.githubusercontent.com%2FLinwoodCloud%2Fbutterfly%2Fstable%2Fapp%2Fpubspec.yaml&style=for-the-badge) ![Version de la sortie nocturne](https://img.shields.io/badge/dynamic/yaml?color=f7d28c&label=Nightly&query=%24.version&url=https%3A%2F%2Fraw.githubusercontent.com%2FLinwoodCloud%2Fbutterfly%2Fnightly%2Fapp%2Fpubspec.yaml&style=for-the-badge)

:::warning

Ne pas utiliser la version nocturne de Butterfly pour la production.

:::

## Binaires

<div className="row margin-bottom--lg padding--sm">
<a class="button button--outline button--info button--lg margin--sm" href="https://github.com/LinwoodCloud/butterfly/releases/download/stable/app-release.apk">
  Écurie
</a>
<a class="button button--outline button--danger button--lg margin--sm" href="https://github.com/LinwoodCloud/butterfly/releases/download/nightly/app-release.apk">
  Nuit
</a>
</div>

## Magasins

<div className="row margin-bottom--lg padding--sm">
<a class="button button--outline button--primary button--lg margin--sm" href="https://play.google.com/store/apps/details?id=dev.linwood.butterfly">
  Play Store
</a>
<a class="button button--outline button--primary button--lg margin--sm" href="https://f-droid.org/de/packages/dev.linwood.butterfly">
  F-Droid
</a>
</div>

## Le programme bêta sur le Play Store

Cliquez sur [ce lien](https://play.google.com/apps/testing/dev.linwood.butterfly) pour vous inscrire à la version [nightly](/nightly) de l'application. Veuillez noter que cette version peut avoir des bugs. La version Play Store sera automatiquement mise à jour lorsqu'une nouvelle version nocturne sera publiée.
